係大學玩drama 既女仔全部都係雞係公廁

佢地仲以為自己好型

係Facebook 見到班臭雞就好想嘔